點解政府要我地呢班班非煙民要交稅養班拎綜援嘅煙剷？

煙剷又贏

唔好講咩煙唔煙民啦
總之要交稅黎養班大食懶老綜你唔撚嬲呀